聽日！一定升！

我就係公仔麵

新麵神

又麵，，，，食下飯喇

一山不能藏二麵呀

俾D誠意出黎 貼下倉

我新麵神就玩CFD既，不喜請走
一點10蚊=一張細期
琴晚索左4000
今日繼續GoGoGo

媽咪麵、馬化雲呢？

佢地兩個過左氣
等我泥領軍

冇人理我。你地班熊軍睇住泥
過埋今晚就知我新麵神晚威力

你件垃圾收皮啦
憑咩挑戰兩大燈神

你同我收皮。就憑我係公仔麵

伊麵,福麵,杯麵,天使麵大軍幾時到?

你哋即管睇住泥啦

又想燈

麵麵麵

你地即管負皮。聽日我就要你地收皮

杯麵係到

感覺佢就係媽咪麵真身
媽咪麵係大戶

低調

你係燈 同時你都唔係燈
媽呀好亂

聽日牛熊雙殺

咁多麵
要點返首麵麵麵先

撻朵係冇用的
起碼要連燈三四次先夠資格

熊一啦 升你條毛咩升